Documento gerado sob autenticação Nº FTX.009.734.K3V, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5061                  de  11/07/2016
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, FERNANDO ERTHAL, em virtude de habilitação em Concurso Público de
Provas e Títulos, conforme Edital Nº 58/2016 de 23 de Junho de 2016, homologado em 24 de junho de 2016 e
de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de
dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário
Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do
Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento
de Paleontologia  e  Estratigrafia  do Instituto  de  Geociências,  em vaga decorrente  da  aposentadoria  da
Professora Valesca Brasil Lemos, código nº 276134, ocorrida em 9 de Maio de 2015, conforme Portaria nº.
3937 de 20 de maio de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 25 de maio de 2015. Processo nº.
23078.202419/2015-91.
CARLOS ALEXANDRE NETTO
Reitor
